Cara memotong roti dengan baik, siapkan pisau roti yang tajam, potong dengan cara membagi roti menjadi 2 bagian tanpa terpisah. kemudian potong sisinya. Tempatkan pisau secara berdiri dan dipotong secara berlahan-lahan.